ginklai
pistoletas
čigongas, čigonas, čigungas, čigunas, cigongas
kultivavimas
praktikuojantis
gydytojas
Gong
dzenbudizmas
įstatymas ar lielo burtu
visata visatos ar lielo burtu
pasiekti Dao pārveidot par surasti kelių
tarnų -> kalpų
Xinxing -> širdiesbūdas
paprastas -> eilinis
Dafa vīriešu dzimtē
aukštos energijos materija. arba medžiaga (vienādot)

popasaulietinis Įstatymas labāk būtu amžinasis Įstatymas

pirmssākums -- kilmę
sava sākotnējā īstenā būtība -- savo pirmapradės, tikrosios prigimties
kas zaudē tas arī iegūst -- kas nepraranda, tai ir negauna
cimen -- nepaprasta mokykla; 奇門 nepaprastos mokyklos 修煉 kultivavimas
Nemirtingasis mažylis
cherubinas
regėjimo lygius: fizinį regėjimą, dangiškąjį regėjimą, išminties regėjimą, Įstatymo regėjimą ir Budos regėjimą
Budos ėsmei -- Budas būtība
Budos statusas
vaisiaus statusą -- sasnieguma statuss
Didybę ir Dorybę
gimimas, senėjimas, ligos ir mirtis
pasiekti tikrąjį vaisių
Sukhavati pasaulį, lapis lazuli pasaulį
eliksyrą
iņ ir jan
priesakai, meditacija ir išmintis
tiantai mokykla, huajanio mokykla, zen budizmo mokykla, tyrosios žemės mokykla, tantros mokykla ir kitos
Budos ir visur. (Budas ir it visur)
Mėlynbarzdžio galaktikos


bėda bėdą veja

uhh
o tai, ką jis savyje nešioja, taip pat yra labai geras --  un arī tas, ko viņš sevī nes, ir ļoti labs. 
keliaklupsčiauti


Tika nolemts visur tulkot Gun kā nuopelnai
Tobulinimasis ir kultivavimas naudojamas permainomis

sasniegt Dao un atrast ceļu - surasti kelią -- ir viena un tā pati metafora

Beñti

No šīs vietas sāku tulkot bez interneta un šaubīgās vietas atzīmēju ar ???
Mes tobuliname Falun, o ne eliksyrą.

paskutines dienos
pastarujų dienų

Įvairiais lygmenimis Įstatymas skiriasi

Tulkots no Angļu:

And there are still many other, lesser-known practices that similarly follow the Way and that have been passed down outside of any religious institutions, such as in a private lineage.

Every single thing that makes up creation, wherever it may be in the universe, is alive and has thinking, and whatever it does, no matter the level that it exists at, is an embodiment of the Way of the universe.
